想讀/讀過shitty minor嘅入一入嚟

Engine仔搭咩minor對cv最有幫助
我依家諗住揀商院科minor 應該出路最廣
咁揀EF/Management/MKT好？
歡迎大家指點我

CS

個人覺得你如果major核工可以唔使minor了
畢業直接北韓打工

physics

AC正
ES都唔錯。去教大上堂。minor係為女女ga

Ching year幾仲P牌

P牌同Yr幾有關係？ lol